許志安唔撈娛樂圈，可以撈練馬師

搞賓妹幾有天份